LIHKG 漏斗胸討論區

是咁的，小弟我個妹就有漏斗胸嘅問題
細個因為屋企人見佢又無乜健康問題
老豆話 既然無事 何必要無啦啦捱一刀
所以到佢今年22歲 U都就畢業
都未曾做過手術
咁我作為佢大佬都出左黎工作左1年
儲左10萬俾佢 等佢做手術

想係度問問各位巴打
究竟公立同私院 有無大分別
有無巴絲係私立醫院睇過
我傾向想佢做微創 好似會快d 好返

新手上路，大家分享下

佢幾歲，呼吸有冇困難？有冇壓到其它器官

留名

22歲
佢一跑步就 呼吸困難
器官無乜點壓

巴打你去唔去公立醫院睇

哥哥

巴打加油
你個妹有你真係幸福

呢D 最好問多個醫生啦, 連登答得既 都唔知真定假.. 你父母又係既, 果時無事,唔代表之後唔會惡化.

通常唔太影響日常生活啲醫生就話唔洗做手術

之前有個post 都有講漏斗胸, 可以睇下

我本身都有漏斗胸, 好彩仲跑得跳得

好哥哥，對女仔黎講就算跑步唔辛苦都要去做，加油！

會唔會諗下去台灣醫

其實我都係呢兩年先知原來自己有呢個問題
我都係22, 係有一次同朋友去游水佢問我我先知
所以一直以來都無睇過醫生

我都有漏斗胸，依間20歲，困擾左我好多年，本身好努力健身去改善，但骨架問題始終唔關肌肉事，成個人好冇自信，都想參考吓

有無人有雞胸

我仲以為呢個TOPIC一早收左皮